肥媽算唔算影衰哂姓肥既人？

下？姓死架喎⋯⋯幾時姓肥